# เพิ่มฟีเจอร์จัดการพื้นที่ในตัวเครื่องแสดงการใช้งานพื้นที่ได้ละเอียดขึ้นChrome OS #
ได้เพิ่มฟีเจอร์ใหม่สำหรับการจัดการพื้นที่โดยแต่เดิมนั้นผู้ใช้สามารถดูพื้นที่เหลือของอุปกรณ์ได้จากแอพแต่ไม่บอกว่าใช้กับอะไรไปบ้างตอนนี้ได้เพิ่มฟีเจอร์จัดการไฟล์ให้กับแล้วฉะนั้นผู้ใช้จะสามารถดูรายละเอียดของข้อมูลอย่างคร่าวได้ทันทีได้แก่ความจุของตัวเครื่อง
พื้นที่ที่ใช้ไปมีการแยกระหว่างไฟล์ที่ดาวน์โหลดและไฟล์ที่เก็บไว้ใช้แบบออฟไลน์และพื้นที่เหลือบนอุปกรณ์ซึ่งถ้าผู้ใช้ต้องการดูรายละเอียดเพิ่มเติมสามารถเข้าไปที่ได้ที่มา
Chrome OS Files Google Chrome OS chromequotainternals Engadget 